﻿﻿Les membres du projet EscapeIUT :

Hugo Bernard : 			hugo.bernard5@etu.univ-lorraine.fr
Eugenie Karadjoff : 		eugenie.karadjoff@gmail.com
Anne-Sophie Joscht : 		asjoscht@gmail.com
Laura Sofia Masmela Castano : 	lsofmascastanio@gmail.com
Florent Grandjean : 		florent.grandjean6@etu.univ-lorraine.fr


Participation pre-depot actuel:
- Anne-Sophie Joscht:
	Correction du scenario
	Division en classes separees de Perso / Dialogues / PointsVie et division de methodes
	Apport des classes concernant la fin du scenario: la fuite finale
	Ajout de DialogueSecretariat

-Eugenie Karadjoff:
	Participation au scénario
	Organisation et transformation des textes de toutes les classes Dialogues
	en input .txt, appelés au moyen de la classe Read

- Laura Sofia Masmela Castano
	Transcription du scénario à fichier XML et classe de sauvegarde.

- Hugo Bernard :
	Création du scénario + cahier des charges
	Construction des fichiers de bases tel que DialogueTenib, dialogueSalle105,...
	Construction des fichiers d'apport tel que Combat, CombatCrous, CombatTENODAL, Plan,...
	Maintenace de la structure du projet. 
	Correction des erreurs et amélioration du code dans la quasi totalité des classes Java.
	Correction de certains fichiers text.

- Florent Grandjean :
	Transformation des classes Perso et PointsVie en un Singleton 
	Amélioration de l'inventaire

Pour le déploiement du jeu :

1 ère étape : effectuer un git clone
2 ème étape : dans le terminal, retrouver ce répertoire puis executer la commande javac *.java
3 ème étape : lancer le jeu, executer dans le terminal la commande java Game

Attention :

Ne tentez pas de déployer le XML, le dossier est actuellement en maintenace, il sera intégré dans un prochain DLC.